哥迪奧拿：輸0：1好過0：0

Now Sports-體育 曼城首回合敗陣，然而哥迪奧拿正面看落敗，認為輸0:1更勝賽和0:0，此話何解？

說的是有更明確目標。哥迪奧拿在球隊周二歐聯8強首回合以0:1受挫於熱刺後說：「戰果令我們次回合處於這個狀況，但有時0:1可能更勝0:0，因為你清楚了解需要做甚麼。」 「在0:0時，你會為進攻或防守心大心細，現在我們知道必需搶攻爭取入球。我們會分析戰果，但我感覺良好，己隊表現好，控制大局，我們擁有機會，並得到12碼，所以這是良好表現。然而是歐聯，那是挑戰。」他續說。 談到射手阿古路射失12碼致敗，哥帥顯然沒怪責之意：「下一次，我們一定取得入球，如今己隊需要備戰水晶宮，沒有時間去想熱刺。」

VAR 判咗條撚樣落地獄

真係抵撚死

喺球壇黑左咁多年

哥帥勁到

輸1：0咪專心聯賽
和0：0就歐聯英超雙線
哥帥一早睇透咗啦

0:0點出線

bin c

講緊首回合

開季前仲大大聲話其他領隊唔支持引入var
分分鐘就係條撚樣自己投不贊成票